加泰單野，其實有樣野叫唔做唔錯嘅

因為時間嘅問題 哩個時候要忍
為未來添加變數真係最低級嘅手法
贏咗真係無分加 吃力不討好
我地得返1%機會贏 唔好連果1%都無埋

正如有條友用微波爐煲條訊息去未來
將個朋友由男仔變女仔 雖然符合咗朋友個願望
但改變咗條世界線 而世界線收束導致另一個朋友死咗
最後都係要回到最初話seed錯

支持加泰捍衛人權有咩唔啱？驚錯就啱既都唔做？咁個運動六月就已經完左 我會去

On9

無着數點解要做

樓上同樓下講既野有咩關連
講野可唔可以有返d邏輯
係啦係啦 知你有睇Stein gate啦
你係咪話當做決定既時候要三思呀
因為成功既機會好微

我屌你啦 咩都唔嘗試又點會成功呀
鳳凰院做左幾多嘗試呀
表示下支持
加泰民主自由都會搞到成個運動輸既話
我諗個運動都撚廢 執柒左去都得了
咪撚妄自菲薄啦 乜撚野1%
踢波95分鐘都可以反cup啦

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

見風向唔啱，開始唔屌轉溫和咁勸

你嘅民主自由反警暴要而家，人哋嘅民主自由反警暴就可以遲啲。

國際對你就要關注，你對國際就唔好搞咁多嘢。

我試下講多小小，

中國先係最唔想香港事態同太多國際事態扯上關係，越多聯系，反而越國際化，越難搞，會觸發其他政府跟進香港，為免得洐生其他問題。

而香港事態全世界已take side，冇可能變成親中國。

香港人唔好太自大，一個集會人哋最多都係冷處理。一來太多政治利益和角力已經背後發生，二來一晚嘅事係冇可能覆蓋4個月發酵出來的大環境。

人哋大不了割開處理即可，你唔會因爲加泰180度放棄香港，玩串自己對中國的部署，係冇可能，香港示威者唔好諗太多。

講著數?
真係典型香港自私撚

推

我唔明點解遍要企硬做一啲咁多人覺得鬼嘅事
歐美都覺得加獨議題敏感，加泰又撐共。除咗光環我諗唔到其他好處囉
退一步改名做抗全球警暴又唔肯，你真係想講人權嘅話咁改無嘢架仲更大愛添。真係好難怪人唔覺得鬼囉

真係唔做唔錯
自私套理論仲要完美膠化件事
香港人自私就唔會搞足四個月 我相信無人會否定哩樣野

咁點解咁自私淨係加泰? 其他大把地方唔搞?

所以咪話唔搞
唔搞唔代表反對
唔支持唔代表否決

講左幾日啦我,比人班打手屌

今晚一定要去!

人地都無開聲要撐
香港係開咗聲先有國家撐

咁佢又激d

去屌佢老母

唔敢直接講

咪係. 我每次出我都唔知幾撚驚

今晚見

加泰又撐共